睇過最長嘅戲有幾長？

Once Upon a time in America
3個鐘零50幾分鐘

Btw
睇落去一啲都唔覺得長 仲好好睇

Magic ring
3個半鐘

亂世佳人, 中間BREAK可以去廁所。

infinity war

連登仔竟然唔係魔戒 第三集加長版,4個鐘零20分鐘

The Lord of the Rings: The Return of the King
Extended version 252 min

Godfather Part II
202 min

大象席地而坐 3h54mins

O.J. Made in America
7個幾鐘

亂世佳人3h58m

有咁長咩
定netflix 個版係刪減版

godfather

埃及妖后
5粒幾鐘

放映了三年
我票都還留著

Ghagini
三個幾鐘

watchmen終極版

但個片尾都佔成半個鍾

das boot 五個鐘

The best of youth

留名睇av 12時間系列

最長的電影

好睇既唔覺長